香港人！反抗！！！

運動經過咗四個多月，口號由香港人加油 演變到 香港人反抗

實際行動，香港人又進化咗幾多呢？一齊望下：

和理非系
摺紙：持續
連儱牆文宣：持續
唱歌：持續
屌狗：持續
罷工：失敗
罷鐵：局部失敗
起底：持續
阻狗：失敗

勇武系
路障放火：持續
裝修：持續
打狗：零聲
攻狗陣：已成絕響

和理非係勇武的盾，當勇武要撤退，和理非唔應該讓路畀狗行。
眼見太多次和理非係狗衝入人群時讓路，呢啲情況通常都好迫人，勇武焗住畀人捉。

唔好再集中屌狗啦，一來佢地不痛不癢，二來畀佢地有防備。要攻其不備先係上策。
人數多的情況下（講緊三倍以上），唔該就直接行動，屌佢地係無意義的行為（唔排除佢地已經慣咗），我地向佢地發洩完轉頭佢地就會十倍奉還畀唔好彩畀人捉到既手足，凡事三思而後行啊。

對準政權, 首先打擊香港經濟

無人理就算啦

係啊，打擊經濟戰啊？！
又睇下香港人捱到雙十一集運幾多囉

得罪講句，話自己黃果堆過半數都係淘寶撚嚟